Title: Der Traum im Wald zu leben Darüber schreibe...
Date: 2012-06-08 09:59
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: boing727, oregon, walden
Slug: der-traum-im-wald-zu-leben-daruber-schreibe

![wald]({static}/images/boinghouse.png)

Der Traum im Wald zu leben. Darüber schreibe ich ja öfters. Aber es gibt
Menschen die sind da noch ein wenig extremer. Zum Beispiel Bruce
Campbell der sich eine Boing 727 im Wald von Oregon zu einem Haus
ausbaut. Träumer...und so...

{% youtube NgQnw1CDpWw   %}

([via](http://www.doobybrain.com/2012/06/07/oregon-man-is-transforming-a-boeing-727-into-a-home/))

